紅的花園道長命斜狂衝 司機：踩brake冇反應

2018年06月12日

紅的花園道長命斜狂衝
司機：踩brake冇反應

【本報訊】一輛載客的士前晚行駛時疑煞車系統失靈，高速沿中環花園道衝落斜，司機響號警示路人，並試圖修正行車線，但結果仍失控越線撞向停車等候的車群，釀成4車連環碰撞。意外中5人受輕傷。

事發前晚9時許，一輛載著4名乘客的士，沿花園道落斜時疑腳掣失靈，的士失控不斷加速，駛至長江中心對開燈位時，司機試圖扭軚修正駛入皇后大道中，惟車速太高未能成功，最終越線衝向停在燈位前的車群，撞向兩部平治及一部客貨車。62歲姓黃客貨車司機口部受傷；的士上4名乘客，包括31歲姓李女子、32歲外籍男子、兩名8歲外籍男童均報稱腳痛，全部人送院治理後已出院。

意外後的士車頭撞至嚴重變形，零件飛脫，地面滿布玻璃碎。61歲姓胡的士司機憶述表示事發時腦海一片空白，落斜時發現的士「好似冇咗動力，空波咁」，於是狂踩腳掣並拉手掣及入低波，但全無反應，惟有長響號警示他人。

上一則
【動畫】天降試電筆打傷5歲妹 警拉裝修工

下一則
蓮塘口岸地盤工 遭傾側起重機擊頭命危